{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_010144",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42021&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 연산 더 제니스 호텔 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは21:00で、チェックアウトは12:00です。 パーティールームなどの特殊客室の場合は、直接入室人数の確認が必要であり、2人入室基準に客室料金が策定されます。 追加入室人数がある場合、1人当たり追加料金が発生します。 退室時間を超える場合、追加料金が自動的に課されることがあります。 未成年者の場合、入室可否は直接提携店にご確認の上、予約を進行してください。 未成年者を含む男女同室での宿泊予約によって入室拒否が生じた場合、キャンセルや払い戻しはできません。 男女同室での宿泊時には身分証明書の確認が要求される場合があり、身分証明書を持参しない場合は入室をお断りする場合があり、キャンセル後も払い戻しはできません。 提携店の事情により客室情報が随時変更される場合があり、これによる不利益については当社では責任を負いません。 夜間は騒音発生時に退室措置が可能ですのでご注意ください。 また、客室の物損や盗難時には刑事処罰を受けることがあります。 ご予約いただくと、全客室にはコーヒーカプセルマシンが備えられており、便利にご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは21:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは12:00です。"
        },
        {
            "question": "特殊客室（パーティールームなど）の場合、入室人数の制限はありますか？",
            "answer": "特殊客室の場合は、直接入室人数の確認が必要であり、2人入室基準に客室料金が策定されます。"
        },
        {
            "question": "追加入室人数がある場合、追加料金はかかりますか？",
            "answer": "追加入室人数がある場合、1人当たり追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "退室時間を超えると追加料金が発生しますか？",
            "answer": "退室時間を超える場合、追加料金が自動的に課されることがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の場合、宿泊可能ですか？",
            "answer": "未成年者の場合、入室可否は直接提携店にご確認の上、予約を進行してください。"
        },
        {
            "question": "未成年者を含む男女同室での宿泊予約は可能ですか？",
            "answer": "未成年者を含む男女同室での宿泊予約によって入室拒否が生じた場合、キャンセルや払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊時には身分証明書の確認が必要ですか？",
            "answer": "男女同室での宿泊時には身分証明書の確認が要求される場合があり、身分証明書を持参しない場合は入室をお断りする場合があり、キャンセル後も払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "提携店の事情により客室情報が随時変更される場合があり、これによる不利益については当社では責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "夜間に騒音があった場合、退室措置はありますか？",
            "answer": "夜間は騒音発生時に退室措置が可能ですのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "客室の物損や盗難時にはどのような対応がされますか？",
            "answer": "客室の物損や盗難時には刑事処罰を受けることがあります。"
        },
        {
            "question": "全客室には何が備えられていますか？",
            "answer": "全客室にはコーヒーカプセルマシンが備えられており、便利にご利用いただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 349,
        "QA": 517
    }
}